點解啲廢老啲老人「除」會咁撚臭？

一坐巴士下層 經過個關愛座 臭到仆街
有冇人知點解佢地會陣咁臭嘅味？

垃圾點會唔臭?

真係好撚難頂

唔沖涼

查太多大陸藥油

成浸臭撚除

果種應該係尿味黎

兩蚊就有車搭 行路少咗就會咁

食緊野
諗起都想嘔

之前搵過好似係因為新陳代謝減慢

就快死既味道

尤其個啲著類似運動衫，冼水布料個啲衫褲嘅廢老
個陣除好臭
都唔知係咪涼唔沖，衫唔洗

唔知廢老碌鳩係咩味呢

唔係歧視 但有啲一行埋去就聞到陣尿壓味 真係避都避唔切

腐爛